真心 Joker一定要睇

睇完首映 全程一路聯想到香港
出返嚟勁多諗法整理唔到

今晚

依個都一定要睇

大家做好迎接子彈放題嘅覺悟未？

你咁講我又想去睇

絕望唔虧 去啦